烏蠅絕種,對地球會唔會有影響

我屌你烏蠅 幾撚時絕種

人類滅絕多幾次，相信佢地都會繼續進化生存

最撚討厭既生物之一

腐化既食物要耐啲先完全腐化
臭到仆街